Internet down 左，有咩solution 頂着當？

如題

如果要俾電腦用呢？

早啲訓

真係唔撚該曬蝸X你